聽蕭生講完後，美大選好難估計

學到好多野

今次佢唔會做燈神

蕭生咁老都咁醒

9分鐘10秒

蕭生好叻

知道大班鬼鬼地